尋晚viu成功左，可以預期下年viu頒獎禮投票激烈過立法會選舉...

Mirror 粉自費落巴士車身廣告
連登仔連續一個月推小明rb 周國賢kolor 拉票post 上熱門
林家謙有冇禮貌鬧交鬧足幾年

一定激烈過啦 下屆立法會仲關香港人事咩

viutv真民主
睇電視 ＝ 革命

立法會就算啦屌，選條撚咩

之前先大把pr厚面皮叫人去投票繼續支持個選舉制度，俾人踢爆晒呢幾日先静返d